ultra boost 清潔問題

唔小心食飯hi到啲咖哩汁
應該點清潔？

買過對啦
啲cheap嘢

成日見到你
Btw 對鞋新買

去文具舖買支黃色螢光筆
成對畫黃佢

都hi得幾嚴重
Jason markk[

踩屎咪認左佢囉

淘過對啦

完。
上左底 好難甩

Super white

你唔係hi到下wo 係成pat查上去

呢個係用完Jason markk啦
係咪無得救

屌死個肥婆

買個對啦 癲

我曾經用過梳打粉加水係咁刷，刷完掉落洗衣機洗，乾淨到不得了
利申：白色1.0

食飯食到落對鞋到

浸一晚潔白洗衣粉 加梳打粉
睇下會唔會好啲
要完全白哂就無乜可能
咖喱好難洗
仲要係全白ultra boost

同問boost底普通污痕點清潔

玩撚完，入曬膠，點洗都黃，買過對吧

可以買白鞋油試下

最新情況

Super white?

可以用呢枝
我之前都係咁情況
好似白鞋油咁 搽上去等佢乾
24小時後再搽多次